依家仲有冇可能告到啲警察上法庭

雖然有朱sir 同七警做人版
但上次只係一次的事件，加上個件事有好多spot
依家只要我地有遊行，就一定有黑警
可以想像依家身有屎的黑警一定已經好撚多
加上佢地已經合理化唔帶委任證
係咪已經冇可能將啲狗送落監倉

但係示威者就比佢地拉左一堆，都唔知啲手足會點
林鄭仲話要對違法人士追究到底
但班狗就可以無視法律